多謝勇武肯順從民意，咁樣先係大智慧！

我唔知有幾多人睇到，但我想多謝你地勇武肯聽我地講走，今日既和平運動肯定會有好大迴響，但要多謝你地既付出和犧牲！今日忍一忍，他朝成大器！

10

823 人鏈！

9 月開始 全港三罷

唯一唔滿意傷自己友總有豬隊友

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

終於
老懷安慰